個鬼婆同個印度佬咩料？

如題。發生咩事？

好似係影人個樣

被屌所以唔憤氣？佢地又做乜鳩影人個樣⋯

好似係個印度佬手機拍片, 藍衫佬走埋去屌佢, 點知揩到個鬼婆

個鬼婆話我地looks Chinese, are features are Chinese（你地中國人樣，你地個個都有中國人特徵）
種族歧視到不得了，係愛國咁樣講會比人打

*外國

咁都明既。示威者揩到如此係無心既應該講聲sorry就冇事啦⋯

印度不知幾想中國唔掂

鬼婆好激動 如果佢對住警察唔知要食幾多棍

白皮豬收皮啦

祝佢俾中國香港警察打獲甘

Sor 中國香港公安

聽佢口音似係東歐人⋯氣勢如虹，好撚堅抽。應該可以打死幾個警察先

好能慘
打又驚外國勢力屌

racist fat whore

好和平
無事

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

我d鬼佬friend睇live聽到即刻割蓆話she’s not from my country

果幾個拖鞋街坊化解左危機，屌幾嬲都好真係唔好郁鬼

屌White trash收皮啦

racist

有冇片，想知咩事

肥婆加印度

好人有限

條鬼婆根本唔知香港人為咩遊行示威
講野種族歧視到

looks Chinese 就係 Chinese？

冇，都係睇now live
冇睇前面，但後面印度佬同個鬼婆比示威者圍屌左一陣，有幾個街坊解左圍，之後個鬼婆就發脾氣話you all look Chinese, you all have Chinese features, it’s all over your face
好撚racist屌那星。東歐人先講得出咁既說話

同埋佢一定唔識利君雅

屌，條死肥婆一啲都幫唔落，咁撚肥好難揩佢唔到

好似聽到佢話Hong Kong is Chinese, 唔知有無聽錯

成個男人婆咁

有講到，但都係大概咁既意思

開佢波啦

what kind of white whores would date an Indian?

一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

我地大愛唔搞種族主義
比我見到一視同仁
邊打邊屌

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

currywhore

A slut who loves curry

東歐個班垃圾唔係奶共奶到出汁嫁咩

white trash

個鬼婆勁惡死

東歐班人喺白人入面係垃圾啲
btw西環班鬼佬鬼婆好支持我地

痴肥=美國人？

外國勢力

唔夠人講就只能講人種族廢到

多雞我就知

我d fd最關心香港既都係東歐人